我覺得起呢種政治環境下 雙修高登係唯一可以做

唔好再分氣宗 劍宗

要睇愛國愛黨既林祖舜面色？

要畀錢愛國愛黨既林祖舜賺？

唔係下？